有無人聽過香港國際教賢學院？

話說BU可以免費安排學生讀人文價值證書課程，
香港國際教賢學院聲稱個課程對投身教師行業有幫助，
但上網又冇乜資料講過依間院校
大家知唔知有冇用？認受性係點？
即使免費都唔想浪費時間係冇用嘅嘢身上